各位勇武前線，唔好再亂咁分享你啲事蹟！小心啲！

最近聽到唔少朋友或者同事都講邊個邊個人，佢話自己係勇武或者參加過啲活動或者經歷點驚險法，但唔該你地，諗清楚先好同信任得過嘅人講，唔好亂咁分享事蹟。

因為你咁啱唔好彩同個偽黃偽中立撚講，隨時比人篤灰。。。 除非你上前線為打卡，否則唔洗宣揚出去架，在心中啦，或者搵信任嘅人講。

我已經聽過幾個朋友講返啲人分享嘅故事，其實佢地會無意中出賣你地

所以留個秘密，煲底相見啦～

或者重光之時，每人唔同嘅經歷仲可以輯錄成書添

唔好隨便透露呀記得

唔講出去人地點知我上前線呀

岩呀ching，你講完我都相信你無上過

小心為上

要靜靜地贏

講發夢